Moje ime je Fran.Rođen sam 6.6.1997. godine.Pohađao sam jezičnu gimnaziju u Osijeku,a trenutno sam student Automatike na fakultetu Elektrotehnike,računarstva i informacijskih tehnilogija u Osijeku.Trenutno sam u studentskom zboru i u udruzi HDZ.